(絲打入)(真係月經)最痛可以有幾痛

每次谷m個幾日都會不定時咁痛
好似攪肚痛想屙屎但又揾唔到廁所咁
睇左中醫都無乜大改善
唔通真係要食止痛藥食到更年期

依家遲左3日都未m come

上次睇完中醫都要遲5日先黎

有次痛得好勁 諗住食朱古力會好d 點知作嘔 仲真係嘔 食左止痛藥先冇事 但係e加好似食順左 要食2粒先得 我頂唔順去左睇婦科 醫生叫我食避孕藥調經 食左一排藥已經冇咁痛 絲打可以去睇下醫生 等醫生比藥你食

係 我都驚越食得多止痛藥會返唔到轉頭

呢個痛好似向你個下腹不停打億個拳個d痛。。。

我m痛都好嚴重，普通除左痛仲會腳軟，冇乜力行路，一定要攤喺度，唔係就會加劇。間唔中超級痛會狂標冷汗，又屙又嘔，面青口唇白咁 真係好辛苦

屌今日先痛完
喺條街度痛到行唔到

以前番學嗰陣試過痛到早退一番到屋企即刻訓低左喺地下冇力起番身
頭暈眼花標冷汗同嘔呢啲都已經就快習慣
身邊個個fd一知我m come都即刻好似老母咁湊我

睇醫生la 我照左超聲波 原來有粒肌瘤所以會痛

係!!!無止痛藥真係唔掂
好羨慕有啲人唔會m痛

哇 你一定好辛苦!!!
第一日m come仲要返工就真係慘過食屎

咁有冇睇醫生 依家有冇咁痛

之前有睇過下中醫但冇keep住睇
今日痛到喺地鐵喊左出黎完全覺得自己係悲劇女主角

痛到係地鐵站暈低左

我唯一一次試過痛到差d行唔到樓梯
不過我算好彩 黎10次都未必有1次痛
最多都係企得耐就易攰d

想問下 係咪要睇婦科先有避孕藥配？定還是普通私家診所都有？

痛到又暈又嘔
面都青哂 出哂冷汗
腳又軟 要住輪椅
有一次要call白車入院打針
每次黎m頭3日都痛
要成日食必理痛
血量又多 差吾多十日

試過訓醒痛到子宮好似絞埋一舊咁,係咁標冷汗,最後頂唔順要call 白車

ps.痛果刻真係諗過自己會就咁死左

最好睇婦科 因為醫生會幫你睇下邊隻荷爾蒙啱你 藥房都有但係唔好自己去配la 一係家計會都有 d藥仲平d tim

做運動+戒凍飲凍嘢生冷嘢+平時飲多啲暖水+著衫唔好冷親個肚
如果都keep住做到咁都仲痛，去睇醫生照下有冇事
正常係唔應該咁痛，分分鐘朱古力瘤之類
後生都唔搞到大咗想生b先搞就手尾長

媽媽唔好唔要我

晚晚都漏

有

買樓 買車
工作上位
搵工女性優先
兩性差別對待

試過行行下突然起痛 由盤骨痛到腳板底
每行一步好似地心吸力重左幾倍咁
行多半街口開始標冷汗同眼花
跟住就暈左